痴撚線 呢隊究竟係咩黎！！

上網search 過哂完全無資料
跟歌名搵就搵到Spotify link到入去聽

救音樂高手
同埋成個專輯幾好聽

咁出名都唔識

求指教

小我弟見識小 真心求教

惡夢

一google就google到啦喎 仲搵到個ig個musician係鬼妹嚟

我啱啱都搵到佢ig好撚正

咁你就咪柒問啦屌你老母

大鄉里出城